<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje</title>
    <link>https://tenebrismessor.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://tenebrismessor.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje</title>
      <link>https://tenebrismessor.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tenebrismessor.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>En este post me gustaria hablar de mi ruta de aprendizaje dentro del programa LaunchX.
Onboarding. Durante la primera semana tomamos una breve inducci칩n en donde aprendimos programaci칩n b치sica usando el lenguaje Python a trav칠s de un notebook en VS Code Frontend. El desarrollo de las habilidades en los dos perfiles tanto frontend como backend es importante y por eso estos dos se dividieron en dos misiones de 6 semanas cada una.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mis expectativas</title>
      <link>https://tenebrismessor.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://tenebrismessor.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Hola mis espectativas de la misi칩n de Backend con LaunchX son:
Conseguir un aprendizaje adecuado para el desarrollo de software dentro del perfil del Backend aun que comprendo que solo se veran algunos temas por encima espero obtener las referencias necesarias para poder seguir forjando un buen camino con este curso como una base solida para impulsar mi carrera.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://tenebrismessor.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tenebrismessor.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Primeramente se pueden dirigir a mi como mi Nikname lo indica TenebrisMessor o Messor dado que es el gamertag que obtuve en mi primer xbox decid칤 adoptarlo por que me agrado bastante. Soy actualmente estudiante de ingenier칤a en control y automatizaci칩n en la Escuela Superior de Ingenieria Mecanica y Electrica en la unidad Zacatenco perteneciente al Instituto Politecnico Nacional.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
